懇請習大大珠海稱帝，震懾港獨勢力

屌打港獨狗

港珠澳大帝？

分封豬猴

大灣區公
港珠澳候
香港伯